{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120548",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "정금식당"
    },
    "text": "\"チョングム食堂\\n\nソウル江南区道谷洞957-9\\n\n韓国料理-サムギョプサル、12:00~23:00、年中無休、50席/部屋:部屋なし、分厚いサムギョプサルの本場「ジョングム食堂」一般焼肉店と似たインテリアデザインである。 席が「�」という方なので団体の集まりや飲み会にも適している。 肉1人前に安い価格ではないが、その分のクオリティが保障されている分厚い肉が並んでいる。 また、おかずのクオリティもサービスだ。 小規模で行くのもいいが、団体や会食を計画しているなら、ここを訪れてみてはどうだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "チョングム食堂はどこにありますか？",
            "answer": "チョングム食堂はソウル江南区道谷洞957-9にあります。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チョングム食堂は韓国料理を提供しており、特にサムギョプサルが有名です。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョングム食堂の営業時間は12:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、チョングム食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂には部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、チョングム食堂には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂はどのようなインテリアデザインですか？",
            "answer": "チョングム食堂のインテリアデザインは一般焼肉店と似ています。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂の席数はどれくらいですか？",
            "answer": "チョングム食堂の席数は50席です。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂は団体の集まりや飲み会に適していますか？",
            "answer": "はい、チョングム食堂は団体の集まりや飲み会にも適しています。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂の肉のクオリティはどうですか？",
            "answer": "チョングム食堂の肉は分厚く、クオリティが保障されています。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂のおかずのクオリティはどうですか？",
            "answer": "チョングム食堂のおかずもサービスが良く、クオリティが高いです。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂は小規模な食事にも向いていますか？",
            "answer": "はい、チョングム食堂は小規模な食事にも向いています。"
        },
        {
            "question": "チョングム食堂での団体や会食はおすすめですか？",
            "answer": "はい、団体や会食を計画している場合、チョングム食堂はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 435
    }
}